所有人同我入黎

唔好分神 搵返721既post 出黎全力推post
依家沙田友係無撚敵架 新紅雞除左縮係無方法
我都知好好睇 721係重點呀